老老柒柒,支為要解決更新死機好簡單

搵返個党backup畀班廢柴,即時收聲